點樣趕走衣魚(有圖慎入)

明明有擺臭丸
但間唔中就會發現一隻
咬到啲衫穿曬窿
尤其是啲褲屎忽穿個窿咁我驚凍親

咩年代 仲擺臭丸

養德國強

我二字頭冇耐

屋企多舊書多紙？

算好多下
high school既書同紙都仲喺書櫃

即係d紙已經太舊，要清咗就無書衣

我用scanner清咗全屋紙同書，之後無衣魚了

但咬嘅係衫比較多
我試下